有沒人可以搞多次機埸集會

其實機場幾好阿，又有冷氣，又有ＷＩＦＩ，又多人關注，又多遊客
成堆人望住，班狗連警棍都唔可以亂出
夠彊你班狗就係機埸放催淚彈

Push

我今次一定去，屌佢老母要輸出革命。

其實係⋯如果警察夠膽係機場玩武力

相信各國真係會做野

有冇人
有無人
有沒有人
咪撚用有沒人

絕對支持

支持！

趁暑假多人啊

Sorry 禁錯負皮
正啊喂

同埋宜家暑假多人，個個都要飛，逼曬含世界聽我地講

同一個點洗唔洗做得咁密
變下陣先

低成本高回報

搞機埸點都好過搞咩青衣，將軍澳
起碼多人關注

g持

推

籌備下啊

支持

等全國家旅客知道香港非常唔安全
隨時比黑社會打
就算報案求警，冇用，唔會黎報案現場
因為警察，唔執法，警黑勾結

8月3號？

支持

覺得機場係和理非最偉大最能貢獻嘅戰場

機場真係唔同

影響力好大

又唔敢出teargas...

可惜難聚夠多人

支持

好難講，元朗沒反對通知書都成３０萬人
機埸當少三分一得十萬都好大聲音

星期六或者星期日，日子差唔多，暑期最多遊客

十萬直接 要佢機場摺埋啦...好大獲

可惜上次無

你地自己幻想...十萬人係機場佢可以點？清場又唔得

拉人又拉唔到...我接機咋wo...

真係千析唔好......

當初機場唔得係因為民意唔夠
驚失民心

去到而家又唔同

每個地方只可以搞一次

要輪住排期

想搞多一次？ 得，排隊啦 大把區排緊隊光復

排隊識唔識呀大陸仔

機場我地一定要絕對和理非

幾時排埋和合石？同青山，你老母就排住隊俾人屌啦

和你飛2

我覺得岩和理非玩，痴下連儂牆同膠紙，唱下歌
但個回響已經好大

所有遊客區都可以搞
去申請下

咪撚理佢
好撚鬼
機場，政府一定好驚...

機場都有野要防, 防民眾打民眾

不如高鐵站啦，夠膽就大陸人放gas

push

加油啊

入去飲杯野都唔錯

室內真心正

建議香城online 增加週任-機場集會，適合一家大細參與，車錢又唔太貴，重點係唔需要帶裝，警狗想捉都冇辨法捉

機埸輸出革命

逢星期五搞一搞都幾好，又唔洗裝，又有冷氣，又有野食

開始有少少懷疑張建宗出黎道歉係怕機場出事多過幫元朗降溫

機場呀

捉到鹿你地都未識脫角

讚成